占士今年係咪好大機會攞冠軍?

占士已經帶領隊波幾連勝
射波 助攻 走位 瓣瓣掂
分分鐘最後攞埋mvp
想問下仲有邊個阻到佢拎冠軍?

吾皇占士又贏一場

占士隊波好似有個叫候活
退左休未

應該有機會攞到前6名

有戴維斯幫佢姐

係 今年湖人冠軍指環拎硬

緊係得啦清
而家得番一隊可以同佢爭

AD冇入錯貨

叫親占士都勁野

對面唔識守佢姐

冇人守到AD! 上面comment嗰啲好似冇睇開NBA?

曼聯占士笑而不語

今場AD都打得好好
防守一流

Doucouré

梅開二度

今年贏AD 唔撚關占事啦

入兩球都唔關事？

76 教得好啫

76人幾好

一球助攻

AD位teddy勁廢

要睇安察洛堤點發揮

條友係勁就唔使買辛祖啦屌！